LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽決賽－李海娜vs林詩枝

LIHKG環球女神冠軍盃其他地區附加賽名額賽決賽

2017-7-23 12am-10pm

李海娜 vs 林詩枝

賽事時限為22小時，會員可於本帖發起後22小時內以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

勝出者將會同中國代表劉亦菲爭餘下四個分組賽名額既其中之一

已正皮

多謝你既支持

林詩枝

因為驚泰國嗰個有鳩

你鍾意啦

有無多啲介紹同圖
兩個都唔識

無乜,睇樣OK?
年紀就左邊29 右邊28

咁屌個後生啲架啦

林詩枝
因為禎B